616個2百萬人死哂去邊? 唔好再做港豬啦，今日有100萬都偷笑

小左成一半人，香港人係咪唔記得依4個月發生咩事

咪玩啦 你200萬人由2點行到夜晚9點先行得完

今日行到4點都已經被d黑警出黎追住 其實好多人出緊黎架

無不反同截車威逼都會令好多人（尤其家庭 卻步

不過身邊真係好多人係 好嬲 但出街不了

明明69616出齊

無不反加封鐵 無可否認令人數減少 但民意基礎不變

我也算是個和理非，不過我每次也有出來。
我已是個傷殘人仕$2搭車，再也跑不到。
無法効力前線，反而成為阻礙。
希望能得到諒解。
唯有盡量去籌辦物資，到現場派發/交給有需要的手足。
好多次封鐵封路，困在港島完全無法回家，
試過瞓公園，等天光有車才能回家。
問題是無藥在身，實在……

其實我想講好多和理非，也有自己的難處。
可能是要照顧家人、特別是小朋友/老人家。
他們比我更難抽身，無車回家真的好嚴重。
所以希望手足門真的要去諒解他們。
有心的香港人實在是少的，
別去怪責自己人做成分化。
能做到的，不少已經做了。
我去籌辦物資，不少資金都是有心人支持。

願榮光歸香港
香港必有重光的一天